黑警又搵普通市民架車做路障

係未痴線架？

黑警：唔通搵自己去擋呀？